是日晚餐 大蔥蘑菇意粉 + 香煎豬扒

豬扒焗耐左 fail

連骨豬扒

日日都食得好好啊

好dry
但意粉好似又唔錯

舊骨最好食

好elegant

你睇我好 我睇你好
我都想食住家餸

豬扒真心dry 應該早5分鐘係焗爐拎出黎
意粉幾好食 簡單易煮

多條草馬上升級

係
可以出邊賣85蚊一份

你嗰啲都算係

你係咪先煎後焗
如果係，真係好快 可能焗10分鐘都得

我d菜好冇家庭溫暖

係呀 10分鐘應該係啱啱好
我焗左15

點先算係家庭溫暖嘅菜？

中式d
同埋唔係餐餐一碟過
幾個人一齊share先好食

很好

意粉高質

撚廚呢

個意粉

依D先係人食
屌你老未印狗日日都貼D屎上黎

得閒叫多d朋友一齊食啦
煮碟菜心即刻有家庭溫柔

我有時都貼d屎上黎
印媽有時煮得都好吸引

我攝影技術高質

咩大蔥？

是雞肉煎餅果子 好味道

好易整 得幾種材料

京蔥/leeks 呀 卡卡sensei

我都識
不過你叻啲

每晚都煮得好正
你就幸福啦

有時都會既
但係外國 大部分時間都係自己一個

蘑菇意粉少蘑菇

咁我又明嘅
我個fd以前係歐洲讀書
日日食飯時間FaceTime我

成日煎餅果子

不過又真係好食，香港冇得食

大蒜呀嘛

一睇就知好乾

佢呢間d雞個調味好好 個雞佢整到好蓉 加個蛋餅 同薄脆
一舊野有三款口感 呢個出色
天后有間食北京填鴨煎餅果子 我冇食過 唔知好冇食

我風格黎

係 所以先特登拎條草遮住

自己煮 自己食 自己洗

豬扒其實都幾難控制
除非慢煮完用火槍燒
如果煎其實都幾難唔鞋

咁少唔夠呀

夠飽？你依個份量嘅意粉我要食兩個portion先夠

個pan就係仲有兩個portion

諗住影少d 顯得我細食d

愛自己都係幸福
連自己都唔愛 得過且過行屍走肉嘅人

巴打煮俾我食

夠食？ 好吸引

遲d Covid完左我地約